今日專登要個90後黃絲下屬OT到9點，哈哈！

等佢冇得返屋企食中秋飯，自己一個係公司慢慢唱願榮華歸香港啦

9月15日見！

你心地好差
團年飯都唔俾人食

4.5

Ok好笑

我實會同你老頂篤你灰

樓主愛狗

你中秋食團年飯

願榮華歸香港

樓主廢翼

中秋節食團年飯？
恥笑開始！

唔明咩意思

我已經用篤灰熱線舉報左個90後黃絲

唔明典解why黃絲要幫榮華賣廣告

不願面對

ching好似有d 5會

辛苦哂啦

你星期一唔使番工

你老細字

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

不多於5cm (加埋)